【又係強國】強國男俾黑熊撕咬手臂 開窗遊動物險變殘

北京八達嶺野生動物園再次發生自駕遊客在猛獸區擅自開車窗事件。黑熊伏在車窗時，坐在司機位的男遊客左臂被黑熊咬傷，鮮血直流。

事發於上周五(18日)，陳先生和朋友駕車到八達嶺野生動物園。當車經過東北虎區抵達休閑區，陳先生買了一包餅乾用作餵動物，隨後他們到了馬來熊園。

入園前，工作人員叮囑過猛獸區禁止開窗，但看到別人投餵也沒事，陳先生遂打開少許車窗，往外扔食物。這時，一隻熊叼起食物，而另一隻熊亦即走過來，抓着車窗試圖把頭伸進車內。陳先生不斷按鈕希望關上車窗。但車輛防夾手功能卻讓車窗玻璃不升反降。瞬間被黑熊咬住其左臂，陳先生即時踩油開車，黑熊雖然被掙脫，但仍瘋狂追趕拍打撕咬車輛。

陳先生說：「想起與黑熊面對面時，彼此間的距離只有十幾厘米遠，黑熊張着大嘴咆哮，之後便重重地咬向了自己的左臂……一閉上眼，這驚悚的場景就會在陳先生腦海中不斷浮現，無法消散。巧的是，這一幕被同車的朋友意外拍了下來。」

陳先生向動物園職員反映，但遭職員不斷斥責，更表示陳要自己到醫院。後來，另有一名工作人員表示他可到遊客中心進行簡單包紮。

陳先生和朋友決定趕到市區的醫院治療，不過到達市區時已經是晚上。第二天，陳先生輾轉多家醫院，醫生都表示沒有遇到過被熊咬傷的案例，遂先為陳注射狂犬疫苗和破傷風針。

陳先生承認自己擅自開窗的行為確實不對，但他不滿動物園工作人員的態度和對遊客的保護措施，出意外後，園區不能第一時間提供幫助。

八達嶺野生動物園負責人郭經理指示，事件是因遊客沒有遵守規定造成。閉路電視顯示，陳先生的車遭遇黑熊襲擊後，園區內的工作車曾兩次驅趕，把黑熊趕走。工作人員情急之下可能在說話態度上有些問題，但只是真心不想遊客受到傷害。目前，園方密切關注陳先生的傷勢。

點解D大陸閪咁撚柒蠢 去親動物園都實出事

買了一包餅乾用作餵動物

太可惜了

可惜

根本唔洗動物園，行轉深圳都覺得千奇百趣

自己錯仲怪人 怪人放隻真熊落去呀

大陸佬真係好撚on9

希望唔好累到隻熊

係咪入去呃賠償
之前有個支那婆落車比老虎吠死都有得賠

睇落好輕傷咁

咁都無被熊咬死太可惜了，
隻熊都唔知會唔會被人道毀滅

強國人食咁多熊膽遲早要還！

再遲少少成隻手俾隻熊扯走啦

唔搵野黎屌冇賠償架

要錢好簡單姐，生個女出黎，唔覺意放佢份動物園，被咬死，又收錢

起碼咬鳩斷佢隻手啦
隻熊邊個扮嫁 渣ga

除左柒同抵死之外我都冇野好講

屌你唔好買包煙,買枝孖蒸

幾時餵你隻五毛狗入去開hi親下

五毛狗狗吠就得